唔係講笑, UTUBE開始FILTER陰謀論, 刪陰謀論UTUBER訂閱數

我唔知講中國陰謀論果班9UPPER有冇受到影響
但係講美國陰謀論既, 有D CHANNEL真係受到影響
1.而家UTUBE會盡量FILTER 各911陰謀論, 更難SEARCH到美國911事件陰謀論短片
2.減低美國陰謀論短片推薦頻率
3.刪美國陰謀論CHANNEL訂閱數

到底UTUBE點解要咁做?
1.係因為D陰謀論太準, GOOGLE受到FBI/CIA施壓?
定係D陰謀論下下老屈美國, 影響美國形象? GOOGLE受到政府施壓? (你比人老屈係5毛係熱狗係左膠係仇狗FANS都嬲啦係咪先)